我大概估到點解今日元朗班狗撤退既原因

首先講聲 sorry 今日小弟無出到元朗 但全程睇住live

今日班狗推進完一波之後 手捉退番入元朗站之後 班狗突然撤退

我認為係今日手捉既雷射筆戰術極為成功！點解？

e 個係今日既雷射筆 其實係幻彩fing 香江咁

而e 個係喺朗日路對持緊個陣班狗個盾

而e 張係班狗係手捉撤退後 返嚟後盾既樣

好明顯係黑警怕光

所以下次手捉們 識做了

同埋 再次係到講

永！不！割！席！大大力錫春袋都唔割！！！！[/b]

圖from apple daily live

自推一嘢

新個盾有咩唔同？

痴晒個d 銀色膠紙

見到了
但理解唔到佢帶哂反光鏡驚乜春

再推一推

唔明樓主講乜喎

sorry 講得唔清 大概係因為今日大家既雷射筆好勁 同埋有手捉帶d 好似班狗以前照我地既電筒照番d 狗 照到班狗on99 其實睇live 個陣好明顯見到前排既狗係無望住示威者 一直望地下

而佢地撤退後返嚟後 d 盾牌全部都貼左更多既膠紙 所以有理由信今日既光照到佢地好辛苦要撤退 再痴更多膠紙出返嚟

sorry for 1999

明白，收到

。。。。。
其實你地唔好當班狗真係蠢得咁on9好無。。